其實唔po IG唔代表我唔留意

其實睇完單新聞 係街喊咗出嚟又要話你知？
我明白你po IG可以令身邊人繼續關注到呢件事
但唔洗下下見到人冇po就批鬥啦
我覺得我親身出嚟比起我po IG更有影響力

同感
不過好多人都覺得唔post唔緊要
但唔好經常post吃喝玩樂嘅相尊重場合
都有人會拎贖罪卷 但唔理得人哋咁多 做好本份要緊
加油加油

券